新口號：光復香港 民主自由 港人治港 時代革命

[left]
光復香港
民主自由
港人治港
時代革命
五大訴求
決一不可

自推

港人治港 時代奔放。會不是客觀的 取其大放光芒

我知好多人會繼續嗌
光復香港 時代革命
但係就係俾政府扭曲
我地意思變成港獨革命
一定要撥亂反正

本來我都覺得要改口號
諗通左，唔洗轉
佢扣你帽其實都要有人信
先分化到，然後做成民眾對立同分化
暫時唔覺得分化到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咁樣夠晒

只係覺得有好多人唔明
到時俾人問到口啞啞
不如加返正面訊息
等人叫都叫得安心啲

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

點都好過光復香港時代革命
冇人出黎定義 又係咁叫
依家支那同你定義係港獨
一係搵人出黎定義並取得共識 唔係就唔好再叫光復香港時代革命

唔理咁多
出到去我一定攞個咪叫啲人一齊嗌

發現用咗幾日都改唔到個口號，就開始spin 要夾硬喺入面加啲嘢

點解要腐皮

唔錯

推

缺

光復香港
民主自由

港人治港
時代革命

五大訴求
缺一不可

但係我真係咁既意思喎

樓主自己嗌飽佢 手足繼續光復香港 時代革命

搞到咁長做乜

我都希望有朝一日香港脫離共產黨統治
只不過呢個時候真係唔可以一步登天

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

P牌仔又嚟帶風向

缺字都未識打